Even if I tell you something sounds so positive

I do not fucking believe in that.

NEVER

Hope is the beginning of despair.

Double negative is positive

i actually am a positive guy

years ago I held on because I believed in hope

but now I find hope is poison.

if something sounds too good to be true

it probably is.

welcome to the reality it sucks

winners gonna love it.

do we really need confidence

it can put u in danger

I am a fucked up failure

i know u understand me very well

i am just a defective human being

OK, that's fine.

Hope is a contradicting concept, when u know the end of all things is death

i would conclude it as hope brings death.

Nth can bring death, it is there as always. That's why hoping for an end or for anythings is weird, the end is there as always. Hope is just a blind positive energy with nth inside.

i think everything having an ending means hope

u cannot turn a new page unless painful days end

if u have to endure and suffer till death it represents there's no hope

for some people they cannot see any hope

hope never exist in their whole lives

to them death means hope because death ceases their suffering.

sorry i dont english

in death there is no hope, no matter how much joy u hv in your life journey.

Hope = wishing to archive sth, wishing sth at the end.

Everything at the end = death.

If u enjoy moments in your life, for me those moments can't be called hope, they are pain killers only.

我英文唔夠某朋友好呀 。。。

I utilize pain to cover or end pain

I did too, using physical pain to cover mental pain

Dear heart
Sorry for all the damage.

sorry for everything I've done but I am not the only one